瑞士國會：華為可能威脅國家安全

Wednesday 30 January 2019

The Swiss Parliament has started looking into the possibility that Huawei could represent a threat to national security. The Parliamentary Security Commission has begun examining the Chinese technology supplier with a magnifying glass, reports RTS.ch. The investigation should provide the basis for decision-making.

Huawei has been under pressure for some time. Governments in the US, Australia and Japan have banned Huawei from their 5G markets. The US called on its allies to boycott Huawei, as the Wall Street Journal reported.

In Switzerland, however, there has been restraint from criticism, with Sunrise and Swisscom both backing Huawei. When asked, a Sunrise spokesman said it is "fully satisfied" with the quality of its technology partner Huawei and has no plans to change supplier. Of the Swiss operators, Sunrise is the most intertwined with Huawei, the NZZ reports. Sunrise and Huawei jointly put the first 5G antenna into operation at the end of June 2018.

又贏

中立國都趕走佢

華為：你唔用係你損失

佢地自己內聯網啦

幾個世紀既中立國都感到有威脅

生番點會理解到咩叫中立

以宜家個速度，今年之內應該就可以達成全歐美禁止華為

正常比人圍一定反醒下點解 ... 點解呢班人咁得意覺得一定係人地錯

華為: 你唔畀我向你國家整 5g network ，我就日日外交部發炮鬧你

車，好巴閉咩，可以專心幫東南亞同非周土人整 5g

又贏啦

中立國都表左態

習包子

真係唔撚好話民主黨趕咗侵侵落台，美國會照舊禁制中國；跟本好撚多野，以前一路都講緊，都冇人理；現在好似光速咁封殺

若然屬實

中國或成最大贏家

加拿大原本都係中立國

你唔用會有後果

佢地唔敢搞瑞士，因為錢都收埋響度